Hea到自己好忙

有冇人都係成日hea到自己好忙？
呢排好多野做
但明明的起心肝，專專心心去做
自己係一定做得完
但就比d壓力搞到完全唔想做任何野
一路拖 一路拖
拖到d野deadline之後先交甚至乎開始做
屌你老母 真係好想一拳打撚死自己算
好辛苦

我都係
啲嘢明明自己做到
但係就要拖到過晒deadline都仲唔肯開始做

個人經驗其實呢件事係一個惡性循環
你越多嘢過咗deadline
就越冇動機做
最後全部嘢都會一齊爆煲

所以有時要提自己啲嘢
寧願做得差都要快快手手做咗佢
唔係之後就手尾長

好true..
其實明知道hea做個結果會好d
但都係連呢件事都做唔到
共勉之 共勉之